關楚耀有幾高？

平時睇以為好高

150

見過真人 唔高

陳敏之呢條仆街奶共港奸咁撚損人不利己

明明唔洗著highheel個感覺會仲好啲

而家呢pair睇落好撚怪

有一次新世紀撞過佢 我高175左右 佢矮我一個頭

有冇咁撚矮

見過佢打籃球 淨係射三分 入唔到底

陳敏芝本身高加埋對十吋高踭鞋

170

有一次奧海城撞過佢 我高175左右 佢矮我一個頭

有一次時代廣場撞過佢 我高175左右 佢矮我一個頭

有一次富士大廈撞過佢 我高175左右 佢矮我一個頭

有一次月球撞過佢 我高175左右 佢矮我一個頭

上次呠蘭街見到佢，我165 佢矮我一個頭

有一次長洲撞過佢 我高175左右 佢矮我一個頭

個post咩事

on9,咁都有得接龍

我就係關楚耀，身高165cm

有一次香檳大廈撞過佢 我高175左右 佢矮我一個頭

有一次建興洗樓撞過佢 我高175左右 佢矮我一個頭

有一次重慶大廈撞過佢 我高1米左右 佢矮我一七五個頭

爆房撞到，條女高160左右 幫佢含個陣矮佢一個頭

171左右
但陳敏之都唔矮 仲要著高爭鞋

咁關楚耀即係幾高